今日day off做咩好

毒撚冇人約

推

叫雞

冇錢啦 我都想

幫我做功課

絲打？
奶埋你隻腳又點話

推呀

落廟街行轉或溝番條企街

返工